「per」如 嘅正字係咩？

一時諗極都諗唔起

譬如

每，每一

譬同per點讀都唔同音喎

其實應該係，聽個聲條友有懶音
搞到一時醒唔起正音係乜，先打個懶音
樓上應該冇錯

有人唔讀屁音
係讀 批+翳 呢個音

咁都係完全都per唔同音喎

樓豬on9 完

講嘢條友講唔清
真係讀咗per

我以為你諗唔到有咩字同音先打per

用語音輸入show返個字咪得囉，樓主部機冇語音輸入？

冇
唔係咩重要咪上網問下算

聽到個version 最接近嘅音係per
所以打per上嚟問下

唔係讀pei3嗰啲係讀錯音喎
真係有人咁讀㗎咩？
樓上重要有人估到樓主講乜先犀利

我聽梁榮忠讀呢個音多

你話 呸/屁/被 都仲有得拗下
屌你 per

知佢講乜個個仲撚好野

又咁講 睇你有冇心估既姐

打個 譬 就會出 如

其實批同翳嘅韻母都係ai
啫係佢將譬pei3讀咗做pai3

唔肯定呢個音 錯定啱 廣東話博大精深

屁

我覺得純粹係樓主唔識英文拼音以為per就係譬既讀音啫

一嚟係
二嚟條友真係讀咗per音

per你老母

你究竟知唔知道自己講緊乜野